# ToDoSpringMVCapp
# Приложение для списка дел и задач

*Исхаков Тимур*

## Описание

Приложение предоставляет возможности регистрации и авторизации, управления задачами (tasks),
папками (folders). Задачи создаются по папкам, их можно создавать, редактировать и удалять,
как и сами папки. У каждого авторизованного пользователя есть свои папки и свои списки задач.

Проект был создан при помощи Spring FrameWork. 

- https://spring.io/



